{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040842",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho575434/k-geulaendeu-hotel-myeongdong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466727&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6156735&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=96660&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201448730&selectedRatePlan=209072751&expediaPropertyId=14654970&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K-그랜드 호텔 명동"
    },
    "text": "Kグランドホテル明洞は明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内の距離にあり位置がとても良いです。 また、ロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門も車で5分の距離に位置しています。 公共交通機関の利用に便利な明洞駅と乙支路入口駅も徒歩3分と8分の距離にあります。 ホテルは計28の客室で構成されており、チェックイン時間は15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00までです。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 フロントデスクは毎日10:00から20:00まで運営されており、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 営業時間以降はチェックインできません。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければならない場合があります。 チェックインは満18歳から可能です。 ベビーベッドは提供しておらず、ペットと一緒に滞在することはできません。 インターネットは客室内の無料WiFiと共用エリアで無料WiFiを提供しており、駐車スペースは施設内にありません。 ホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞の立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞は明洞通りと南大門市場が徒歩10分以内の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞からどれくらいの距離にロッテアウトレットや光化門がありますか？",
            "answer": "ロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門は車で5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞の近くにはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "明洞駅と乙支路入口駅が徒歩3分と8分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞のフロントデスクの営業時間とチェックインに関する制限はありますか？",
            "answer": "フロントデスクは毎日10:00から20:00まで運営されており、チェックインは営業時間内に行われます。営業時間以降はチェックインできません。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞の宿泊可能年齢は何歳からですか？",
            "answer": "チェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞ではベビーベッドの提供やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ベビーベッドは提供しておらず、ペットと一緒に滞在することはできません。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、Kグランドホテル明洞では客室内と共用エリアで無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞には駐車スペースがありますか？",
            "answer": "Kグランドホテル明洞には駐車スペースはありません。"
        },
        {
            "question": "Kグランドホテル明洞は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、Kグランドホテル明洞は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 579
    }
}